{
  "Mini Feed": "迷你订阅源",
  "has tipped": "有打赏",
  "has tipped with %{itemName}": "已以 %{itemName} 打赏",
  "has tipped %{months} months in a row": "已连续打赏 %{months} 个月",
  "has set up a monthly tip": "已设置每月打赏",
  "has followed": "已关注",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{streak} months in a row! (%{months} total)": "已再订阅 (%{tier}) 连续 %{streak} 个月！（共 %{months} 个月）",
  "has gifted a sub (%{tier}) to": "已将一个订阅 (%{tier}) 赠予",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{months} months": "已再订阅 (%{tier}) %{months} 个月",
  "has subscribed (%{tier})": "已订阅 (%{tier})",
  "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub": "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub",
  "has subscribed": "已订阅",
  "has used": "已使用",
  "has hosted you with %{viewers} viewers": "已与 %{viewers} 名观众一同招待您",
  "has raided you with a party of %{viewers}": "已加入 %{viewers} 名观众的 raid 组",
  "has used %{skill} for": "已将 %{skill} 用于",
  "Tier 1": "级别 1",
  "Tier 2": "级别 2",
  "Tier 3": "级别 3",
  "Prime": "Prime",
  "has become a member": "已成为会员",
  "has been a member for %{months} months": "已成为会员 %{months} 个月",
  "has liked": "已赞",
  "has become a supporter": "已成为支持者",
  "has been a supporter for %{months} months": "已成为支持者 %{months} 个月",
  "has shared": "已分享",
  "has superchatted": "已 superchat",
  "has pledged on Patreon": "已在 Patreon 捐赠",
  "has donated to Extra Life": "已捐赠给 Extra Life",
  "has donated to Tiltify": "已捐赠给 Tiltify",
  "has donated to Donor Drive": "已捐赠给 Donor Drive",
  "has donated to Just Giving": "已捐赠给 Just Giving",
  "has donated via Streamlabs Charity": "已通过 Streamlabs 慈善进行捐赠",
  "has given a treat %{title}": "已提供 %{title} 待遇",
  "Popout Media Share Controls": "弹出媒体共享控件",
  "Popout Recent Events": "弹出最近事件",
  "Pause Alert Queue": "暂停提醒队列",
  "Unpause Alert Queue": "取消暂停提醒队列",
  "Skip Alert": "跳过提醒",
  "Mute Event Sounds": "静音事件声音",
  "Repeat Alert": "重复提醒",
  "There are no events to display": "没有要显示的事件",
  "New Events Feed": "新事件订阅源",
  "Popout Event Filtering Options": "弹出事件过滤选项",
  "Subs": "订阅",
  "3 Months": "3 个月",
  "6 Months": "6 个月",
  "9 Months": "9 个月",
  "12 Months": "12 个月",
  "Min. Months": "最低月数",
  "months": "月",
  "Gifted": "已赠送",
  "Stickers": "贴纸",
  "Effects": "效果",
  "has purchased %{product} from the store": "已从商店购买 %{product}",
  "Event Filters": "事件过滤器",
  "We have combined the Editor & Live tabs, and given your events feed a new look. If you want to switch back to the old events feed, check out the Layout Editor in the sidebar.": "我们合并了编辑器和直播选项卡，并为您的事件订阅源提供了全新外观。如果您想切换回旧版事件订阅源，请查看侧栏中的布局编辑器。",
  "Safe Mode": "安全模式",
  "Activate Safe Mode?": "激活安全模式？",
  "Safe Mode prevents malicious users from sending harassment, hateful messages, and chat spam.": "安全模式可防止恶意用户发送骚扰、仇恨信息和聊天垃圾邮件。",
  "Clear all recent events": "清除所有最近事件",
  "Clear currently queued follower/host/raid alerts": "清除当前排队的关注者/主机/组团提醒",
  "Disable follower alerts": "禁用关注者提醒",
  "Put chat in emote-only mode": "设置聊天为仅表情模式",
  "Put chat in follower-only mode": "设置聊天为仅关注者模式",
  "Put chat in sub-only mode": "设置聊天为仅订阅者模式",
  "Disable chat alerts for followers": "禁用关注者的聊天提醒",
  "Clear chat history": "清除聊天记录",
  "Duration in minutes": "持续时间（分钟）",
  "Safe Mode will automatically be disabled after this many minutes, or until you click the button again.": "安全模式将在几分钟后自动禁用，或者直到您再次点击该按钮。",
  "Activate": "激活",
  "Something went wrong enabling Safe Mode": "启用安全模式时出现问题",
  "Safe Mode is Enabled": "安全模式已启用",
  "Disable Safe Mode": "禁用安全模式",
  "Something went wrong disabling Safe Mode": "禁用安全模式时出现问题",
  "Automatically disable Safe Mode": "Automatically disable Safe Mode",
  "Disable after <duration></duration> minutes": "Disable after <duration></duration> minutes"
}
